落雨你會諗起咩歌

me: 晴天行雷

雨愛

藍雨

下雨天總掛念從前

SEKAI NO OWARI : Umbrella

張學友

弱

天空灰得像哭過

Downpour

冷雨夜你老母生癬

下雨天 blue jeans

雨過天陰

下雨天 南拳媽媽

落雨也不怕，落雪也不怕

我咬住你個lin!

下雨天了怎麼辦

Hezie star

曾聽說雨天總要放手

心裡的雨傾盆而下

我的心是六月的情，瀝瀝下著心雨
想你想你想你，最後一次想你
因為明天
我將成為別人的新娘
讓我最後一次想你

Rhythm of the rain

Raindrops keep fallin’ on my head

Shine 避雨

Rain drop

冷雨夜你老母生廯

Endless Rain —X Japan

Purple rain

請摸摸我碌鳩，我春袋已濕遍

グランドエスケープ

盧巧音 聽雨的歌

七里香

這城市 的小巷 雨下一整晚

滴滴雨點彷彿似流淚
滴在我冰冷的身軀

聽見下雨的聲音 魏如昀

晨曦細雨 重臨在這大地
要係肥過電單車版

分手總要在雨天

雨下的瞬間

就是太久不見

落雨會諗起小弟自己嘅改詞拙作，有無人估到呢首原曲係咩？

『雨下如輕煙眸眼濛 悄悄地落在路遙遠湮
像霧雨粉飄飄降下 仿似輕紗細繾綣
悠然隨然緩緩未斷』

黃雨紅雨

See the sunset...

T哦哦 哦哦

綿綿

中島美嘉 - 曾經我也想一了百了